鄧炳強證實已訓斥21名警員 包括駕電單衝入人群及展示記者身份證事件

撳入去幫蘋果賺 click rate

【抗暴之戰】鄧炳強證實已訓斥21名警員 包括駕電單衝入人群及展示記者身份證事件

警務處處長鄧炳強今正午巡視駿洋邨及探訪駐守隔離營的警員後召開記者會。就近月有關警員在示威活動中屢屢被指處理不當，鄧炳強回應指，經警方主動調查後，已訓斥21名涉處理不當的警員，包括涉嫌在11月駕駛警方電單車衝入（示威者）人群的交通警，以及兩名曾在執法時不適當展示他人（記者）身份證的警員。鄧又指，已就其中4宗個案進行紀律覆檢，但他未有進一步披露詳情，包括有否警員受到較嚴重的處分。

屌你老母鄧炳強

阿強中肺炎啦！

連儂牆嗰個就停職，殺人嗰啲就訓斥

警察就算殺人放火都係訓斥了事

訓斥下次唔好啦

淨係訓斥有撚用

會唔會學王喜話齋, 訓示只係15分鐘?

冇落案起訴冇停職就收皮

btw, 許智峯揾緊電單車黑警

訓斥

淨係訓斥咋，咩後果都無

我地都訓斥手足魔法要準繩d

訓斥?

咁住示威者會唔會考慮下訓斥完就放人?

推

[搵人呀]許智峯想你地幫手搵葵芳電單車撞人警員資料

殺人都係訓斥，搞掂

曱甴強：屌你老母搞到我俾人照肺下次醒水啲啦

已訓示

訓斥佢地下次做野果陣小心D

訓你老母

犯法唔撚洗檢控？又話要嚴正執法

訓斥係唔係話做個陣唔好俾記者影到啊

訓斥？我洗撚你訓斥！
我係要你清算，係清算呀
清算埋你呀屌你老母燉丙強

天滅人渣鄧炳強

西灣河關槍關家榮呢？唔起訴謀殺？

未必係"下次唔好喇"
可能係"下次記得做左啲咩,就唔好俾人搵到你既身份喇"

已就其中4宗個案進行紀律覆檢，但他未有進一步披露詳情，包括有否警員受到較嚴重的處分。

即係唔會處分啦屌你老母

順便訓斥埋下次私了唔該對準春袋揸爆佢地啲蛋

天滅警隊
刻不容緩

紀律部隊既紀律就係鬧兩句
犯左法就繼續執法

市民已訓斥林鄭

係咪鬧佢好撚廢，咁都撞唔撚死

我地未訓斥你隻大肥狗

我都訓斥左啲義士，叫佢地下次唔好

下次記住做得乾手淨腳

下次唔好比人知

訓斥犯法唔係要拉嫁咩
叫班細既下次唔好比人影到?

訓斥佢車唔死人?

下次唔好咁輕手啦

訓斥做得唔夠好之嘛

殺人強姦完訓斥下就冇事

下次唔好啦

灣仔擲垃圾筒果個又點?

仲有，老尖同灣仔射盲眼果兩單又玩訓斥呀?

一聽到我地屌佢去飯局就話係小題大做
屌你老母個飯局有人室內吸煙犯撚哂法啦
你唔撚講
屌你老母燉丙強

訓你老母斥收皮啦以為咁樣香港人會收貨？

訓斥
SORRY SIR, 冇下次

分分鐘前線狗已變成condom 狗

DLLMCH

犯法都係訓斥
D罪犯今晚實訓唔著, 以後都唔會再犯啦

下次唔好畀人影到

真係一見到個陷家產就火撚滾

訓斥咋？

訓住黎斥？

食屎啦

包括第一類：如刑事毀壞、縱火、暴動、防礙公眾安全、起底等，共有逾5,000宗；第二大類則是爆竊案和劫案，但他將此歸咎於暴動令警力薄弱。

起底？

又想呃軍費？

交人啦屌你老母

訓斥完照加人工

公職黎架, 犯左法訓斥就得?咁個個副校長做乜要俾人免左副校一職,DIU佢兩句就得啦

垃圾強話訓斥下咪得

有錯訓斥就得要法律把撚
咁殺人放火唔使拉啦，訓斥咪得囉

等天收啦撚樣

鄧狗強：殺人係唔啱，下次唔好啦

至少要停職啦

斥你老母

係咪一句下次唔好喇就當訓斥咗

包庇

真係好笑
咁個副校長分享幾隻字又要停止署任?

垃圾

有冇打手板？

下次做個陣小心啲咪撚俾人影到呀知唔知呀

你都on9 梗係你地無做錯到啦

我估怇地都係求其出封email講返D指引就算

鄧：點解唔撞死晒佢地呀 手車咁差

冇獨立調查
警方自己唔改善本身套監察機制
鬧兩句就當冇咗件事？
就算鄧炳強果句說話係
「係呀我地係咁做呀吹呀？打我呀笨，過黎食子彈呀。」
成件事都冇分別
佢講乜都得
政府根本冇心解決件事
更何況佢係咪真係「訓斥」咗得佢一個知

咩number?咩名？

我叫佢訓係床度比我斥呀

訓斥
屌你老母啦

鄧炳強對警員：做得好啊，班暴徒抵撞
鄧炳強對傳媒：已訓斥

糞斥完
拉左未

有 我地都訓斥左私鳥放火既手足 叫佢下次做好啲

出去遊行又拉人
扮乜春
擺明要破政府語言藝術

only 訓斥 ( reprimand)??

有特權㗎，威過皇家軍

你會唔會諗多咗
係叫佢下次記得撞準啲喇

越睇得耐佢講野越覺得佢係一個死八婆
口硬,小心眼,鐘意撩交嗌,attention seeker
對呢d人最好方法就係唔撚好理佢

訓斥唔完美，可改善

你地無做錯.jpg

又唔見你訓斥下d手足然後放人？屌你老母

訓斥姐係割蓆, be water 啲, 可以吹大佢

再犯打你手板架

加完軍費又加人工
扮做咗嘢？

訓斥實際=讚賞

一齊煲枝煙 "屌你, 下次撞準D 丫嘛"
完

小息黎罰企

古惑仔柒咗都要斬手指啦

警察都係俾阿頭屌兩句咋

黑警刑事最高罰則： 訓斥

咁全部示威者警司警戒就放得啦

全部刑事黎架喎 DLLM，訓斥？

犯法淨係話兩句就得 仲要知法犯法

以幽默方式表達:
鄧炳強老母臭肺炎

講個笑話你聴：無一個警察受紀律處分！

傻強：下次唔好喇

打手板仔

屌你老母，PK TANG，咁就當冇事發生

推

監警會報告？？

同新聞講訓斥
口講緊well done

犯法行為用訓斥黎解決
咁佢有乜資格講法治

訓示左咩？ 訓示佢做咩俾人影到？ 下次靜靜做？。黑警屌你老母！

直情扎左職都未必對外公布啦on9

訓斥就掂 真係管理新哲學

鄧丙強訓斥：下次記得開槍打頭⋯⋯

一句訓斥就可以當無事發生

咁警察以後咪撚再拉人

犯刑事罪訓斥？？
係好撚野喎

訓示：下次唔好喇

咁我揸電單車撞人係咪唔洗拉？

果然係特權階級

屌你老母收皮啦

屌佢老母

喂 佢自己一大班偽人食飯
有冇訓斥自己助長疫情
見人食煙又唔阻止
有冇訓斥自己唔忠誠勇毅

許智勇話要告先嚟道歉, 電單車單嘢好明顯係核彈嚟, 要死咬唔放

公開就講"訓斥", 私下就讚賞

訓斥？市民日日訓斥你老母，有無用呀？

唔需要教條 淨係訓斥就夠
政府不斷話比世界聽法律係嚴人而寛己

下次唔好喇

執法者犯法

訓斥就算

市民犯法係咪應該上下法律堂就得

對外就話訓示，對內就。。。。。

訓斥咗自己未？

下次撞得死先好撞啊dllm

訓斥係咪咁：點解唔大力啲撞死班暴徒

訓斥就得既唔使立例啦？下次我搵架車撞人個交警黎到係咪俾佢訓斥完就走得丫？

不如市民打鳩啲黑狗之後

鄧小強訓斥返市民咪得囉

即係代表呢21個根本有曬證據保唔到佢，私人檢控入硬。

你訓斥自己先啦，咁幽默！

連登仔:已訓斥施展火魔法手足

屌佢老母，食屎啦

換咗人睇場開始腳軟
夏寶龍剛柔並施想就咁算？
無獨立調查，無清算警隊
我有一口氣都仲會行出嚟

殺人wor 你以為講粗口？

口交

嘩 好驚呀 訓斥

訓斥算把啦 十成九叫佢下次做要小心d 唔好比傳媒影到就得

犯法就係犯法
你地唔係好鍾意講呢句嘅咩

pk鄧:你地無做錯到

坐監啦屌

21個

嘩 訓斥都得
咁小學生都可以叫做紀律部隊囉

訓斥

嗯 你走得啦

有撚用?

去左英國 要開Skype 不了

訓你老母

PC1234567，你做還做，唔好比人影到，你識唔識？
宜家我孭鑊唔係你孭啊，下次醒少少啦。
聽日繼續打甲甴

有冇罰佢抄自己個名10次

訓斥咗其他警察未？

爆眼

室肉食煙

近距離老人家出椒

屈示威者隻手屈到佢骨折

出warning letter

監警會果份濕尻報告呢？
廢話 訓你老母！

訓斥則係徇私, 唔檢控係枉法

等退休之後先罰啦

Push

你太高期望，毅進仔唔識字

坐監啦 冚家剷

彈下下jj算數 下次唔好喇

姐係冇後果

訓斥佢哋做得唔夠盡

訓斥

每日to-DO List
1. Twitter 戰線
2. 去tvb廣告商fb洗版
3.幫襯黃色經濟圈
4.壯大黃圈youtuber, Dislike 藍絲Youtuber
5.日日操體能 23條is coming to twon

加入工會
⚠️工會大全⚠️

嗱你咁樣曳曳㗎下次唔好啦

訓企算啦, 唔好記佢地缺點

下次罸企算啦咁

下次唔好比人睇到

啫係屌完佢地老母就算？
我屌你老母啊

都叫左你帶番個罩先做野架啦，成日懶型咁，下次自己醒水啦完全知哂講咩

咁以後殺左人叫法官訓斥下咪算囉
駛咩坐監者

公務員行過俾人拉咗就算未判罪都要停職 老師係fb出下post講個人感受都要被停職或解僱 你開車撞人淨係訓斥？黑警大晒？政府偏幫黑警幫到出晒面 屌你老味

:Mm...下次唔好啦 失民意啊
:yes sir goodbye sir

拉左佢地坐監未

後果係升職加人工

訓斥= 做得好 放心 我保你

咁撚樣都車唔死個示威者你有冇撚用啊？即刻同我去駕駛再培訓殺人課程上堂

訓斥： 嗱衰仔，下次小心啲，唔好喺鏡頭前衰呀，出返去啦

黑警死全家

食屎啦訓斥，你唔好人都死埋先黎講sorry？！

咁拉咗嘅示威者咪俾我哋內部訓斥下咪算，做乜搞咁多嘢

鄧：「乖啦，下次唔好啦，哥哥獎你1個月人工」

發生左成年既事依家先做樣話比人聽我有教仔架

訓斥 停職都無驚你條撚

哦
我打左佢地手板嫁啦

危險駕駛+意圖謀殺+公職人員=訓斥

難怪香港政府俾全界睇唔起

搵人祭旗都懶得搵

訓斥咁嚴重

警員訓斥燉炳強下話？

連紀律聆訊都無?
即係涉事警員係邊個都永遠唔會有Record?

即最盡係嗰四個 返四個出黎平息民怨
大家開心啦

訓斥 多鳩謝喎

成班垃圾

全港最大既犯罪集團 上線喇

警察故事有呢啲情節

訓斥，你話係就係？交人出黎落charge啦，畜意傷人啊屌你老母

我訓斥埋甴近平添呀！

紀律部隊D紀律連中小學生都不如
你估中學Prefect 攞棍打人會點？

屌你老母鄧小強，21個，真係多撚謝你呀

你信有訓斥？

即係以後周街撞人唔洗拉？

法治呢？

------------------------------------------------------------
（緊急）快啲叫身邊人唔好去任何藍店紅店

訓你老母個斥呀pk鄧，你老母犯法當冇事

應該係叫, 下次醒d唔好俾人發現

以後撞左落黑警到 唔洗拉啦
俾一哥訓斥下就無事啦

訓斥無撚野呀

連登仔證實已訓斥火魔法師

小強：洩洩，下次唔準
狗：汪汪汪

完美融合

公務員違法零容忍 將着令停職

已訓斥

PK PK鄧，不如你帶頭教下自己個班狗點樣吞槍啦！

坐監未

罵幾句著繼續打香港人

做錯野 話兩句？
唔跟守則做野都係話兩句
仲跟黎做咩

警察當值其間完全唔受香港法律規管

訓斥有撚用吖

屌柒PK鄧, 仆街死全家.

咁就好啦 鄧炳強知道個危險駕駛警員係邊個

話唔定直頭鬧都冇鬧過，只喺記者會嗰度鳩

做白警？

電單車撞人可大可小 訓示就完？

你地無做錯到！！

係咪咁？？

咁有無打手板啊
知法犯法同我哋講訓斥就算

攞電單車殺人都係訓斥

訓斥

有撚用 ！

你老婆俾人強姦都記得要訓斥佢喎。

原來鬧下就得
咁唔洗要法律 唔洗要法庭啦

設計對白： 下次唔好殺人放火強姦啦

訓斥你老母
我日日都訓斥緊林奠

個訓斥係你地無做錯到

訓斥 都要black and white 先

封野攞黎睇下先啦

訓斥有咩用? 喺中學連遲到咁小事都會記缺點嘅時候，警隊咁大個紀律部隊淨係訓斥就可以了事?真係笑大人個口

揸車撞入人群=恐襲，
訓斥就完事，果然係亞洲最佳恐怖分子

【抗暴之戰】連登證實已訓斥多名示威者

糞斥

我又渣架車沖入人羣，你訓斥下我好啦

同啲阿媽講：「得架啦 我已經教訓咗嗰衰仔架啦」有咩分別

下次小心d

有冇罰抄

21？係咪打小左3個0

訓斥你老母就得

之後加人工

下次唔好比人影到

管唔到班垃圾定唔管
第一個追究應該係追鄧小強

訓斥內容：

訓斥我訓你老婆呀訓

"屌你老味,你地無做錯到,唔好同我講SORRY SIR"

咁樣算唔算訓斥?

「增添每套過萬元嘅裝備 更換6輛水炮及稅武」
會愈來愈難打 大家真係要強身健體 唔好鬆懈

訓斥下次唔好唔夠重手啊 !

whatsapp group"犯罪集團" 訓示： 下次唔好

突然出嚟認低威，一定有古怪

美國制裁近了，黑警準備落地獄吧

咪撚諗住可以洗白

下次唔好啦，唔好比記者影倒

殺人嗰幾個鬼佬升曬職

因為冇撞死人
所以糞話

點瞓斥？

明白大家工作功力大，請同事盡量忍耐呀？

我屌完你老母之後再慢慢比你訓斥啦

bad dog

唔使上庭，我訓斥咗佢哋！
發癲，你話訓斥就得呀？

訓斥：下次撞準啲

訓斥：下次唔好做得咁明顯啦

我比較想知佢係點訓斥
到底係"你唔應該咁樣做",定係"你係鏡頭面前咁樣做,我好難交待"

下次人少啲先郁手

咁要法律來含撚啊？

721
831

已訓斥陳同佳

香港人行街->俾曱甴私刑->入監倉
曱甴犯法->處分->繼續犯法

是日笑話：香港法治

強：屌你老母 下次醒少少啦 撞底一兩件 橫掂都俾人影到
要俾人知道我地字頭惡撚曬

小學雞做錯事訓導捉嚟講兩句咁？

食屎喇，做事冇後果唔敢承擔責任就收皮喇，咁要法庭嚟做乜，隊左你老母係咪訓斥兩句，係嘅話你老母好危險

梗係後者啦 仲要諗？你覺得警甴會真心訓斥？
加多句：
下次醒d啦 無記者先姦殺暴徒嘛

仲講咩法治
示威者又做咩唔訓斥之後放人？
double standard

揸電單車衝入人群鬧L完就當無事? 佢真係以為係成龍拍緊戲呀? 係咪on9 嫁!!!!

No ! Bad Dog !

哦

黑警：打爆頭，電單車撞人訓斥下，抵屌

屌你老母,做得好呀

訓斥=？

黑警（已訓斥）

犯法都訓斥下就得

訓斥定紮職啊

訓斥左=唔洗負責任

我估佢個訓斥係讚賞

狗頭：我而家訓斥你
狗仔：比次機會呀阿Sir

全世界都唔需要警察啦！有訓斥師就天下太平

dllm

貼牆：停職

頭條新聞又有料做

做戲做全套

有冇記者係四點訓斥下班狗

除了送戰爭法庭
講咩都無用

強：你咁做係唔岩架
速龍：sir, 我以後唔會架喇
強： 咁就好，你可以返出去做野喇

屌

蒙晒面你點知邊撚個啫

正式宣布 香港成冤獄之都

下次唔好比人影到啦

訓斥有用，咁唔使法律啦

Good Boy下次記得唔好被人影到先做

我地小隊依家正努力整合緊屬於我地香港本土YouTube channel

巴打們可以支持下

攻擊重要,防守都好重要
如果出面做攻擊,我地會做好防守依一個環節
我地都仲有一班本土channel須要我地大力支持
目標對每個本土channel：subscibe+㩒鐘仔+share俾10個fd+睇片+留言+like

覺唔覺得香港真係無乜本土YouTube Channel? (2.1)

15秒咋分分鐘

拿 下次唔好啦 有鏡頭唔好咁做

咁都只係訓斥，仲低B過啲小學幼稚園

瘋狂駕駛呀 謀殺呀 訓斥 屌你老母呀狗閪強

香港獨立，唯一出路

下乜原來佢地識用email 我以為毅進仔唔識字

嗱，下次唔好咁勇武喇
一陣收工去食海底撈

有15秒都偷笑

點會訓斥 大話黎
直頭已經高度讚揚咗添

用車撞人擺明係企圖謀殺

訓咩斥？

咁咪即係知道邊個犯法？逼佢地放人名啦

先唔講有無做到
但係屌你老母，講兩句就算撚數呀？
原來打人殺人，做完比人鬧兩句就可以繼續，咁你拉乜9手足呀？

鄧炳強對警員：下次唔好撞咁細力啦

搵車撞人都可以訓斥解決
731應該都係都係可以訓斥解決

有人固意揸車撞人, 訓斥就算? 香港無法可依?

即係有錯，點解唔使告

香港司法獨立

獨立左去犬隊到

屌你老母

曱甴坐館:「拿下次唔好啦，完」

屌你啦on9

“下次唔好做得咁揚啦”

希望佢嗰仔出街畀車撞死啦，女就被輪姦

停職都無真係笑撚死人咩

打佐屁股未

佢所謂既訓斥係咪話
下次犯法小心啲啦 唔好比人影到

訓斥就夠
法律唔適用於黑警

訓斥都得咁唔使監警會啦

訓斥就算數
真係當自己皇上

係，連登已經訓斥左手足火魔淨係燒警甴好唔好傷及無辜

229果日班黑警咁瘋狂就知佢地根本係放任咁做

希望曱甴王鄧生
能提供資料比受害市民啦
橫掂都訓斥左
都要比個機會市民原諒佢架嘛

即係你個仔打完我個仔
你過嚟同我個仔講
我鬧左我個仔架啦
無啲誠意
最少都要叫佢親身向我個仔道歉先啦
係咪呀

又係訓斥呢個term

下次唔好啦
下次唔好咁都撞唔死人啦

下次叫多d人做，沖淡佢

訓斥
好驚驚 下次都係唔好咁做喇

應該係：屌 下次撞準d啦 咁廢架你

唔駛做戲，黑警一定無好下場，歷史已經說明一切

姐係著住狗衫犯法都ok la
咁我明了

已召見涉事21名警嫂晚上時在床上一邊訓一邊斥

食撚屎啦

用車撞人係訓斥
轉個頭冇事又繼續可以留低

你諗下你地憑咩維護法治啦

駕電單車衝入人群 咪就係本地恐怖主義

訓斥：乖豬下次小心啲唔好上鏡

監警會持之有效呢？

普通人渣26瞄住人嚟撞 係咪會上法庭俾官訓斥 中一生問

千萬唔好有法律後果啊呢班畜牲
落到地獄一次過受啦

每日都有墮樓墮海被自殺，咪就係本地恐怖主義

講個笑話
香港法治有險可守

so what? no police died

一年批幾百億買裝備，想死都難

人生何在逞英豪
天理人情只要公
天眼恢恢疏不漏
定然作福福來縱

鄧炳强：唔好咁on9比人影到 ，記唔記得7警點比人拉 ？要做都係警局做、我話之你揸波 ，吊西喇

訓斥有用咁廢咗基本法佢啦

被自殺果D 烈士就冇左條命
D兇手就訓斥完算